MARCO: 以前我都成日俾大哥奚落架!我咪學嘢囉!

唔係點頂咁耐